阿妓歐霸出局慶祝區

開定先

個個都覺得今晚唔會輸

點出局？唔係計得失球？

輸0:10

輸多三球真係出局

得番20分鐘

標準點入3球

慘到同分出局

驚西咩
阿狗點廢都唔會輸5球比比利時野啦

首名出埋線

Cls